随后是一场痛苦的医院换班马拉松。《朱莉娅·贝鲁兹（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解释说，欧洲新的新冠新病毒-19病例激增
这些转变对民主党的好处大于对共和党的好处。越来越多的美国人不信教。为什么民主党人无视这些选民|丹尼尔·考克斯| 2020年9月17日|第五届第三十八届
大众汽车公司（Volkswagen AG）将在戴姆勒公司（Daimler AG）上市两周后首次发行绿色债券，汽车制造商将利用对社会负责的投资者帮助支付向电动汽车转变的巨额费用。大众汽车是最新一家利用红热的绿色债券市场为其电动汽车雄心壮志（Bernhard Warner，2020年9月16日）财富（Fortune）融资的汽车制造商
为期五个月的隔离已经在我们的生活方式上造成了数字转变，让人们更多地接触互联网、社交媒体和技术，购物。这就是为什么每个人都无法获得足够的Telfar | Hope Wright | 2020年9月11日| Essential.com
气候模型通常显示了这些广泛模式的变化，尽管还不清楚这些变化在多大程度上可能转化为飓风本身。缓慢蜿蜒的飓风通常更为危险，而且越来越常见。| Greta Moran | 2020年9月9日|科普
你认为随着年龄的增长，我们的思想会转向更抽象的音乐，而不是明确的歌词吗？Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
正如萨顿在他的书中所显示的那样，从内战结束到第二次世界大战，这一重要转变是逐渐发生的。福音启示录全是你的错|杰伊·迈克尔森| 2015年1月4日|每日野兽
大多数其他社会正义运动都在寻求权力和金钱的转移。婚姻平等斗争背后的真实故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野兽
另一个美丽的埃米诺数字，与一个很好的转移到大调合唱团。是的，我喜欢圣诞音乐。别笑了|Michael Tomasky | 2014年12月24日|每日野兽
亚洲人在中期选举中也表现出向共和党的转变。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
这个问题提出得相当激烈，使对方在回答之前不舒服地移动了一下。宅基地主人奥斯卡·米切奥
夜班早在一个多小时前就打卡了，至少六个小时内都不能通过大门。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
所以我们不得不在锚地呆了一整天来转移他们。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
然后他突然把猎枪换成步枪，带着熊皮马车回家。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
人眼的虹膜随着光照的每一次变化而扩张和收缩，而时间天文台也有一个虹膜。《时代》杂志的男主角弗兰克·贝尔克纳普·朗